msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gas 2.24.90\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bug-binutils@gnu.org\n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-04 15:27+1030\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-26 01:20+0000\n"
"Last-Translator: Mingye Wang <arthur2e5@aosc.xyz>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17995)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-04-15 04:53+0000\n"

msgid "\n"
msgstr "\n"

msgid "                          emulate output (default %s)\n"
msgstr "                          模拟输出 (默认为 %s)\n"

msgid "                Record the cpu type\n"
msgstr "                记录 CPU 类型\n"

msgid ""
"  --MD FILE               write dependency information in FILE (default "
"none)\n"
msgstr "  --MD FILE               将依赖信息输出到文件FILE (默认为空)\n"

msgid "  --defsym SYM=VAL        define symbol SYM to given value\n"
msgstr "  --defsym SYM=VAL        将给定值赋予符号SYM\n"

msgid "  --execstack             require executable stack for this object\n"
msgstr "  --execstack 需要可执行堆栈给当前目标\n"

msgid "  --fatal-warnings        treat warnings as errors\n"
msgstr "  --fatal-warnings 把警告作为错误显示\n"

msgid "  --gdwarf-2              generate DWARF2 debugging information\n"
msgstr "  --gdwarf-2 产生 DWARF2 调式信息\n"

msgid "  --gstabs                generate STABS debugging information\n"
msgstr "  --gstabs 生成 STABS 调试信息\n"

msgid ""
"  --gstabs+               generate STABS debug info with GNU extensions\n"
msgstr "  --gstabs+               产生带有GNU 扩展的STABS 调试信息\n"

msgid "  --hash-size=<value>     set the hash table size close to <value>\n"
msgstr "  --hash-size=<value>  设置哈希表的大小接近<value>\n"

msgid "  --help                  show this message and exit\n"
msgstr "  --help                  打印此帮助并退出\n"

msgid ""
"  --itbl INSTTBL          extend instruction set to include instructions\n"
"                          matching the specifications defined in file INSTTBL\n"
msgstr ""
"  --itbl INSTTBL          用文件INSTTBL 中所声明的内容\n"
"                          来扩展指令集\n"

msgid ""
"  --listing-lhs-width     set the width in words of the output data column of\n"
"                          the listing\n"
msgstr ""
"  --listing-lhs-width     设置输出列表的列宽度，\n"
"                          以词为单位\n"

msgid ""
"  --listing-lhs-width2    set the width in words of the continuation lines\n"
"                          of the output data column; ignored if smaller than\n"
"                          the width of the first line\n"
msgstr ""
"  --listing-lhs-width2    设置输出列表的后续列宽度，\n"
"                          以词为单位；如果给定宽度小于第一行的\n"
"                          就忽略这个参数\n"

msgid ""
"  --noexecstack           don't require executable stack for this object\n"
msgstr "  --noexecstack 不需要可执行堆栈给当前目标\n"

msgid ""
"  --reduce-memory-overheads \n"
"                          prefer smaller memory use at the cost of longer\n"
"                          assembly times\n"
msgstr ""
"  --reduce-memory-overheads \n"
"                          以更长的汇编执行次数\n"
"                          来减少内存的使用\n"

msgid "  --target-help           show target specific options\n"
msgstr "  --target-help           显示目标机器特定的命令行选项\n"

msgid ""
"  --traditional-format    Use same format as native assembler when "
"possible\n"
msgstr "  --traditional-format 尽可能使用于本地汇编程序同一格式\n"

msgid "  --version               print assembler version number and exit\n"
msgstr "  --version 打印汇编程序版本号并退出\n"

msgid "  --warn                  don't suppress warnings\n"
msgstr "  --warn                  不隐藏警告信息\n"

msgid "  -D                      produce assembler debugging messages\n"
msgstr "  -D                      产生汇编调试信息\n"

msgid ""
"  -I DIR                  add DIR to search list for .include directives\n"
msgstr "  -I 目录                 将目录添加至类路径\n"

msgid "  -J                      don't warn about signed overflow\n"
msgstr "  -J 不警告带符号溢出\n"

msgid "  -L,--keep-locals        keep local symbols (e.g. starting with `L')\n"
msgstr "  -L,--keep-locals        保持本地符号表不变 (比如说那些以`L'开头的)\n"

msgid ""
"  -Q                      ignored\n"
"  -V                      print assembler version number\n"
msgstr ""
"  -Q                      此项忽略\n"
"  -V                      打印汇编器版本号\n"

msgid "  -R                      fold data section into text section\n"
msgstr "  -R 把数据段折叠进文本段\n"

msgid "  -W  --no-warn           suppress warnings\n"
msgstr "  -W --no-warn 隐藏警告信息\n"

msgid "  -X                      ignored\n"
msgstr "  -X                      忽略\n"

msgid "  -Z                      generate object file even after errors\n"
msgstr "  -Z 有错误也生成目标文件\n"

msgid "  -f                      skip whitespace and comment preprocessing\n"
msgstr "  -f 跳过空白字符和注释\n"

msgid "  -g --gen-debug          generate debugging information\n"
msgstr "  -g --gen-debug          产生调试信息\n"

msgid "  -march=ms1-16-002         allow ms1-16-002 instructions (default)\n"
msgstr "  -march=ms1-64-002         允许 ms1-64-002 指令 (默认)\n"

msgid "  -march=ms1-16-003         allow ms1-16-003 instructions\n"
msgstr "  -march=ms1-64-001         允许 ms1-64-003 指令\n"

msgid "  -march=ms1-64-001         allow ms1-64-001 instructions\n"
msgstr "  -march=ms1-64-001         允许 ms1-64-001 指令\n"

msgid "  -nocpp                  ignored\n"
msgstr "  -nocpp 忽略\n"

msgid ""
"  -o OBJFILE              name the object-file output OBJFILE (default "
"a.out)\n"
msgstr "  -o OBJFILE              将目标文件重命名为OBJFILE (默认为a.out)\n"

msgid "  -w                      ignored\n"
msgstr "  -w                      忽略\n"

msgid "  @FILE                   read options from FILE\n"
msgstr "  @FILE 从FILE读选项\n"

msgid "!%s does not use a sequence number"
msgstr "!%s不使用序列号"

msgid "\".else\" without matching \".if\""
msgstr "\".else\"没有匹配\".if\""

msgid "\".elseif\" after \".else\""
msgstr "\".elseif\" 在\".else\" 之后"

msgid "\".elseif\" without matching \".if\""
msgstr "“.elseif”与\".if\"不匹配"

msgid "\".endif\" without \".if\""
msgstr "\".endif\"是没有\".if\"的"

msgid "%s: data size %ld\n"
msgstr "%s: 数据大小 %ld\n"

msgid "%s: total time in assembly: %ld.%06ld\n"
msgstr "%s：在集合中的所有时间：%ld.%06ld\n"

msgid "--hash-size needs a numeric argument"
msgstr "--hash-size 需要一个数字参数"

msgid ".ifeqs syntax error"
msgstr ".ifeqs语法错误"

msgid ".loc outside of .text"
msgstr ".loc在.text之外"

msgid "0x%lx: \"%s\" type = %ld, class = %d, segment = %d\n"
msgstr "0x%lx:\"%s\" 类型＝%ld，类别＝%d,段＝%d\n"

msgid "<unknown>"
msgstr "<未知>"

msgid "Attempt to put an undefined symbol into set %s"
msgstr "尝试将未定义符号插入集合 %s"

msgid "Bad register name"
msgstr "错误的寄存器名"

msgid "Bad sequence number: !%s!%s"
msgstr "坏序列号:!%s!%s"

msgid "Can't set GP value"
msgstr "不能设置GP值"

msgid "Can't set register masks"
msgstr "不能设置暂存器掩码"

msgid "Error: "
msgstr "错误： "

msgid "Fatal error: "
msgstr "致命错误： "

msgid "GNU assembler %s\n"
msgstr "GNU 汇编器 %s\n"

msgid "GNU assembler version %s (%s) using BFD version %s\n"
msgstr "GNU汇编版本 %s (%s) 使用BFD版本 %s\n"

msgid "Ignoring changed section attributes for %s"
msgstr "忽略对'%s'扇区属性的修改"

msgid "Inserting \"%s\" into structure table failed: %s"
msgstr "插入\"%s\"进入结构表失败： %s"

msgid "Internal error!\n"
msgstr "内部错误！\n"

msgid "Line numbers must be positive integers\n"
msgstr "行号必须是正整数\n"

msgid ""
"Options:\n"
"  -a[sub-option...]\t  turn on listings\n"
"                      \t  Sub-options [default hls]:\n"
"                      \t  c      omit false conditionals\n"
"                      \t  d      omit debugging directives\n"
"                      \t  g      include general info\n"
"                      \t  h      include high-level source\n"
"                      \t  l      include assembly\n"
"                      \t  m      include macro expansions\n"
"                      \t  n      omit forms processing\n"
"                      \t  s      include symbols\n"
"                      \t  =FILE  list to FILE (must be last sub-option)\n"
msgstr ""
"选项：\n"
"  -a[sub-option...]\t  以列表输出\n"
"                      \t  子选项 [默认为 hls]:\n"
"                      \t  c      忽略假汇编情况\n"
"                      \t  d      忽略调试指令\n"
"                      \t  g      包含整体信息\n"
"                      \t  h      包含高级源代码\n"
"                      \t  l      包含汇编\n"
"                      \t  m      包含宏扩展\n"
"                      \t  n      关闭格式处理\n"
"                      \t  s      包含符号表\n"
"                      \t  =FILE  列表输出到文件FILE (必须是最后一个子选项)\n"

msgid "Please report this bug.\n"
msgstr "请报告该 BUG。\n"

msgid "Report bugs to %s\n"
msgstr "将错误报告到 %s\n"

msgid "This assembler was configured for a target of `%s'.\n"
msgstr "为目标\"%s\"配置汇编程序。\n"

msgid ""
"This program is free software; you may redistribute it under the terms of\n"
"the GNU General Public License version 3 or later.\n"
"This program has absolutely no warranty.\n"
msgstr ""
"本软件是自由软件；您可以使用 GNU General Public License 版本 3 或更新版本重新发放。\n"
"本软件完全不带有任何保证。\n"

msgid "Unrecognized or unsupported floating point constant"
msgstr "无法识别或不支持的浮点数常量"

msgid "Usage: %s [option...] [asmfile...]\n"
msgstr "用法：%s [option...] [asmfile...]\n"

msgid "Warning: "
msgstr "警告： "

msgid "a reloc on this operand implies an overflow"
msgstr "一个在此操作数上的重定位产生了一个溢出"

msgid "alias = %s\n"
msgstr "alias = %s\n"

msgid "bad .common segment %s"
msgstr "坏的.conmon段%s"

msgid "bad defsym; format is --defsym name=value"
msgstr "错误的defsym；格式为--defsym name=value"

msgid "bad format for ifc or ifnc"
msgstr "对于ifc 或ifnc 的错误格式"

msgid "bad string constant"
msgstr "错误的字符串常量"

msgid "bfd-target = %s\n"
msgstr "bfd-target = %s\n"

msgid "can't create group: %s"
msgstr "不能创建组:%s"

msgid "cannot create floating-point number"
msgstr "不能产生浮点数"

msgid "canonical = %s\n"
msgstr "canonical = %s\n"

msgid "cpu-type = %s\n"
msgstr "cpu类型= %s\n"

msgid "division by zero"
msgstr "被零除"

msgid "emulations not handled in this configuration"
msgstr "模拟机不在此配置下处理"

msgid "end of file after a one-character quote; \\0 inserted"
msgstr "文件结束在一个引号字符之后；\\0 替换"

msgid "end of file in comment"
msgstr "到达注释尾部"

msgid "end of file in comment; newline inserted"
msgstr "到达注释尾部；插入新行"

msgid "end of file in escape character"
msgstr "文件以转义符结束"

msgid "end of file in multiline comment"
msgstr "文件结束于多行注释"

msgid "end of file in string; '%c' inserted"
msgstr "到达字符串尾部；'%c'被插入"

msgid "end of file not at end of a line; newline inserted"
msgstr "文件结束，非行尾；插入新行"

msgid "expected expression"
msgstr "需要表达式"

msgid "expression too complex"
msgstr "表达式太复杂"

msgid "failed to read instruction table %s\n"
msgstr "读取说明目录失败 %s\n"

msgid "failed to set up debugging information: %s"
msgstr "生成调试信息失败:%s"

msgid "format = %s\n"
msgstr "format = %s\n"

msgid "here is the start of the unterminated conditional"
msgstr "这里是未结束的条件表达式的开始"

msgid "illegal operand"
msgstr "非法操作数"

msgid "immediate out of range"
msgstr "立即数越界"

msgid "immediate value"
msgstr "立即数"

msgid "immediate value is out of range"
msgstr "立即数越界"

msgid "immediate value out of range"
msgstr "立即数越界"

msgid "invalid address"
msgstr "无效地址"

msgid "invalid addressing mode"
msgstr "无效寻址模式"

msgid "invalid identifier for \".ifdef\""
msgstr "\".ifdef\"为非法标识符"

msgid "invalid listing option `%c'"
msgstr "无效列举选项'%c'"

msgid "invalid mode"
msgstr "无效的权限模式"

msgid "invalid number"
msgstr "无效编号"

msgid "invalid register name"
msgstr "无效寄存器名"

msgid "invalid shift operator"
msgstr "无效的移位操作符"

msgid "mismatched .eb"
msgstr "不匹配.ed"

msgid "missing ']'"
msgstr "缺少 ']'"

msgid "missing .func"
msgstr "缺少 .func"

msgid "missing `)'"
msgstr "缺少‘)’"

msgid "missing `]'"
msgstr "缺少 `]'"

msgid "missing close quote; (assumed)"
msgstr "缺少结尾的引号；(假定)"

msgid "missing emulation mode name"
msgstr "缺少仿真模式名"

msgid "missing name"
msgstr "缺少名字"

msgid "missing operand"
msgstr "缺少操作数"

msgid "multiple emulation names specified"
msgstr "多个模拟名字被给定"

msgid "no file name following -t option"
msgstr "-t 选项后没有文件名"

msgid "non-constant expression in \".elseif\" statement"
msgstr "在\".elseif\"表达式中的非常量表达式"

msgid "non-constant expression in \".if\" statement"
msgstr "在\".if\" 表达式中的非常量表达式"

msgid "offset not a multiple of 4"
msgstr "偏移量不是 4 的倍数"

msgid "operand mask overflow"
msgstr "操作数掩码溢出"

msgid "relocation is not supported"
msgstr "不支持重新配置"

msgid "shift operator expected"
msgstr "预期的移位操作符"

msgid "syntax error"
msgstr "语法错误"

msgid "too many arguments"
msgstr "实参太多"

msgid "too many fixups"
msgstr "过多固定值"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "unknown constraint `%c'"
msgstr "未知的约束‘%c’"

msgid "unknown escape '\\%c' in string; ignored"
msgstr "字符串中发现未知转义符'\\%c'；忽略"

msgid "unknown section attribute '%c'"
msgstr "未知扇区属性'%c'"

msgid "unrecognized emulation name `%s'"
msgstr "未识别的枚举值‘%s’"

msgid "unrecognized option -%c%s"
msgstr "无效选项 -%c%s"

msgid "unrecognized section attribute"
msgstr "未知扇区属性"

msgid "unrecognized section type"
msgstr "未知段类型"

msgid "unrecognized symbol type \"%s\""
msgstr "未知符号类型\"%s\""

msgid "unresolved expression that must be resolved"
msgstr "未定义表达式必须先被定义"

msgid "unsupported section attribute '%c'"
msgstr "不被支持的扇区属性'%c'"
